[X japan] hide 死忌20週年

咁就20年了

你過得好嗎？

Forever love
Miss you

How should I love you.
How could I feel you.
Without you

\|/

Hide葬禮個日的forever love

原來有人開post
大家可以認識下Xjapan 散左之後既HIDE
散左之後即刻開band
為既就係唔比Xjapan既fans失落
到離開Xjapan之後曲風無左限制
作出黎既歌首首都唔同風格
廿年之後聽番都好似新歌一樣

鐘意hide 既人一定要聽下
junk story
佢將自己既人生寫左做歌
死忌個日我聽到喊左出黎
個種追逐夢想 迷失 再追逐
拎番起初既火 繼續燒落去既向前性
真係嗚呀

乜撚野人黎 大陸d非主流mk咁

人無知便無敵

唔識可以唔出聲 唔洗比人笑